[極速] 電腦如何降低input lag/delay接近0

mouse/keyboard: 1000hz & 光軸
ssd: m.2 (行raid??)
ram: 高hz
monitor: 240hz
仲有咩方面可以達至極速? cpu /gpu?

RAM高Hz但係高Latency咪又係死

開外掛

cable用超導體

OP Latency 相對於 0 input delay 係接近無限倍

靚MON,完

打多啲飛機